覺唔覺新聞界啲人通常同返同行嘅人結婚？

或者同行嘅兄弟姊妹

朝夕相對係易d